杯緣子達人請進

2015/2016年係大阪/東京好多地方都有杯緣子扭蛋機，但最近呢兩三年去日本，好難搵到杯緣子扭蛋機。就算去Loft ，都係得兩三款賣。
請問各位杯緣子達人，知唔知係東京咩地方有多d 杯緣子賣？感激不盡

感謝絲打

我記得日本amazon同楽天有得成套賣
不過貴少少